連登有冇人有睇港漫西遊？

？

有，依幾期好睇，天宮變天

有，但近排除左天宮條線，其他都好一般，三藏大師兄人氣太高

睇黎悟空又要去陰間一回

好耐冇試期待一套漫畫，近期講真一般。不過第一季個時都有好多精彩情節，文武戲都好好睇。

近期都叫一般

Yes 白狼雖然叫主角 但佢條線同孫悟空個條線差好遠
期期都期待有大師兄出場

天宮果邊好睇好多
還經果班人真係冇咁吸引
如來，神將，殺心，阿修羅王
個個都吸引

悟空＞三藏＞敖雪＞八戒＝老沙＞＞白狼

還經現家變了龍女白狼一虎
垃圾路人角

白狼條線好無聊

希望大家真金白銀撐港漫

照和仔d套路白狼要下一部先可以擔正

目前最好睇都係救悟空個篇 之後到天宮變天呢篇

之前d咩巨人國膠撚到

每次都好期待悟空出場，好想悟空一夫當關
近期天宮篇真係好正! 三眼出場真係扯左
殺心，如來都好吸引
不過白狼條線真係一般般

你唔講我都唔記得有呢套野 高登吹捧 睇到孫悟空出返黎唔覺得有咩特別 又話唐三藏最勁勁過徒弟點知都係二打六

造型畫得有型少少都好丫，成身淨係著條格仔底褲，路人咁

期期都買
btw有無人知邱褔龍本山海咩事，今期屋企附近啲舖全部都無

真係條褲款式出事，好撚毒

出黎幫我啦狩大人

期期買
和仔啲書成日都係配角搶過主角 希望白狼多啲機會發揮

和仔

邊度可以返睇換左工無睇一排

布X漫畫 但轉哂做大陸翻譯 無咁原汁原味

睇到牛魔王hehe真係睇到我